Zelda無雙 克洛格果實的作用

大家好，我係鯧鯧鯧。今次來總括一下啲yahaha果實嘅位置 唔係，而係可以用佢地來做咩用途。

希望可以幫到大家。請訂閱同比個Like支持下！下期會做《海拉魯購物指南》。

段片都Up咗 Rumble 度。過渡緊唔用YouTube嘅朋友都可以去 Rumble 睇！

收嗲啦屌你老母
幫自己個傻閪channel 賣廣告

傻閪得過你要老母做雞賺錢養你咁廢？

收嗲啦傻閪
一開口就老母做雞
諗起自己家世好傷心啊

多謝支持！

Between，Rumble 暫時未有字幕功能。如有需要字幕，可以睇番 YouTube 嗰邊。另外，YouTube 有時間標記，方便您跳去某有興趣嘅 part。

只有老母做雞養大既畜牲先會笑鳩人地有創造既能力，而你條窮賤公屋狗屎垃圾只可以睇住人施政自己既才能，你失學失業一日到黑只可以係上連登做on9仔過埋卑賤既一生
你連打粗口都係抄鳩人地，其實真係幾可憐

把聲好悶，搵女性朋友配音會吸引啲

好，我研究下嗰配音

多謝你個何不食肉糜嘅建議